戰略討論

其實比例上，市民嘅數量真係多好，一陣放左工，相信會有更多人。

但每次一衝，其實掂都掂唔到啲慈母，慈母就放催淚彈，啲人就立即退，慈母就前幾步。無限loop。